屋企隻狗好唔聽教

屋企隻狗8個月大（tiny)女仔黎，成日亂咬同食屋企啲家私、報紙、膠袋、牆，基本上咩都會咬同食。
（我懷疑佢唔識分咩係食物，因為我比藥佢佢都食得好開心）
已經將啲野放到好高同收埋曬，但家私呢啲就真係無辨法。（我有買玩具比佢玩同咬）
佢好中意入同咬梳化底，成個底比佢咬爛曬，仲吞左好多材料入肚 最近仲咬到去木個層，吞左啲木，搞到佢嘔返曬啲糧仲有啲血絲，第日即刻帶佢睇醫生，好彩冇事，冇整親啲腸。
佢係知我唔比佢入個底到，已經睇實佢，但有時去一去洗手間，食緊野，睇少一眼就即刻入左去。
以前我淨係捉住佢罵，依加我罵完會困佢入籠，
但都係唔得，隻狗只要一冇人睇住就會唔自律。
仲成日挑戰我，愈唔比佢做o既野愈要做。
點先可以教好隻狗

一路睇落去一路諗
點解甘似我之前隻poodle 甘
再睇埋落去見到幅相
真係笑鳥

買隻公狗返嚟教訓佢

笑左
隻狗同樓主鬥智

留名

大d會好d,適當體罰對狗係work

我隻狗係唔驚體罰，例如佢係到咬張凳，我會彈佢個嘴，之後怒啤我再咬，好似啲死o靚仔，愈唔比佢做愈要做，佢係知我唔比

狗種問題，呢種狗本身真係比較唔聽教

感覺係佢未知邊個係主人 所以根本唔驚

噴d 佢唔鍾意既味啦 我屋企果隻噴左行近都唔行呀

去Youtube 睇下cesar millan既片 學下教狗既態度

加D辣椒油係SOFA底

掉落街

一咬帶罩

最好搽埋袋底 以防佢咬埋你春袋

似係精力太多覺得悶
你帶佢落街玩下比佢癲下癲完攰番屋企就會老老實實
利申: 非專家